好奇一問 絲打點睇孿毛

利申:天生孿 覺得好柒

上星期自己去電攣左

你的樣子如何

我讀中學果陣有個朋友自然卷，唔係銀時果種，係好似公仔面噠落個頭咁，柒到仆街

我要比錢去電孿呀陰公

好撚柒
個ex而家電左攣毛柒撚到癲 好彩手已分

一係就林德信一係就達哥

成日比d試食啊嬸聊

講到尾咪又係your face your fate
又唔見我直髮有女溝

孿過佢地

我知你暗爽緊

咁小氣講自己個ex都有架

樣子正常又有冇加分先

電孿一定係mk

公廁係臭啲

好型

幾靚仔都覺得好撚柒

似唔似尻毛？

利伸已電孿

尻毛粗d所以分到

少孿正常樣有無分加

ABC

留長佢札起啦

留長邊樣先

好耐冇見喇on9仔

好撚狗

好撚得意

岩呀
利申 攣毛柒頭

好少會好似佢地個種咁 亞洲人加天生髦係世上最痛苦既事

天生孿毛巴打路過

腳毛孿點睇？

agger

生得矮可以駁骨，生得柒可以整，肥可以減，頭髮=無撚得救

戴假髮囉

柒 mk 污糟

睇清楚先啦 上面講既都係long last甚至永久既改變

甩曬佢

再投胎

我係電攣毛

我電攣好睇過直

朋友

好似貴婦狗

難道你可以留長啲尻毛

想知攣成點 日本仔都carry得唔差

大約是咁 樣當然無咁型

之前返pt見到個攣毛既男仔 覺得佢幾得意

可以做才華型 又真係難襯衫既 行咩style 都會變左搞笑

洋腸孿毛就冇所謂既

face問題